《男兒當入樽》井上雄彥撐香港，follow蔡英文twitter，出征日本?

會不會搞到中國政府禁日本漫畫來懲罰？
因為香港，又開多個日本戰場，打日本？
蝴蝶效應

蔡英文twitter

《男兒當入樽》井上雄彥

只是個雅奇讚好專頁

【跟隨】

大家知道灌籃高手的作者－－井上雄彥老師
他有追蹤小英的推特嗎？
沒錯，他居然有
大家知道他有按讚支持香港嗎？
沒錯，他是支持香港的

嗚嗚，我真的好為自己能喜歡上這樣的老師為耀
我追隨的怎麼都是這麼棒的人呢？
但追蹤小英我是真的很意外啊，看來老師除了球壇外對時事也是有在關注的。

想當然爾，中國的灌高粉應該很崩潰吧
不過相信他們對黨的赤誠是比櫻木的頭還紅還亮的
就不用替他們擔心了哈哈

另外老師仍在連載中的REAL在前陣子復刊了喔
睽違多年，終於等到了啊嗚嗚嗚（別哭

再一個另外，老師明年四月會推出新的灌籃高手畫冊喔喔
我真的要幸福死了，明年都給我好好投票
我才能放心的買回來享受啊！！

井上老師，謝謝你，不但畫出了這麼棒的作品
也關心著我們，而不為錢所動。

但老師本來就是這樣不畏威權的人呢，斷然在自己想要的地方完結還帶著版權出走集英
太、太帥了啦！！

永遠令我敬重的創作者，井上雄彥。

柯南可能也要禁了，撐香港，為香港加油

強国人又會衝出來話禁你個漫畫

但其實你班撚樣由頭到尾都係偷圖來睇

中國人：藍球呢種運動要徹底禁止

但其實強國人好似都係睇盜版，抵唔抵制都冇影響

我仲記得銀魂完嗰陣，大陸人喊餐死話唔好完，俾人屌唔買正版淨睇盜版，銀魂冇錢賺咪摺埋

其實幾正
中国禁哂所有嘢
重新鎖国

以後鐮倉冇中國人

虎扑班友好中意睇
依家禁完nba禁男兒當入樽
繼續話寧要國家 不要娛樂

最好激起日本人反華

共青團以前出過聲明
表明鍾意日本動漫無問題
成班支那人根本崇日崇到顛

支那人玻璃心又碎到通地都係

留名等尾田FOLLOW

強國人睇返 喜洋洋吧

叫哂全部漫畫家導演表態，等強國人咩都無得睇

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

幾時燒埋岸本，富奸

講政治駛唔駛你批准

老頭子，你最光輝的時刻是何時？是全日本時代嗎？而我，就是現在了。

鎌倉居民表示欣慰

真心我地可以搞到佢地鎖國

其實都係班支那蝗自己衝出黎柒
我地原意唔係咁
自己走出黎點著火頭怪得邊個

中国人冇咗愚樂，政府會好危險

老師

段日文講咩

咁遲吓係鎌倉高校前個平交道, D塞馬路亂影相嘅支那人會唔會全部消失呢?

痴撚線 前幾日仲話咩裝修得勁叫人唔好裝修
連續兩三日d支國人出征搞撚到 d風向轉哂

本來重諗緊點做文宣令勇武可以繼續裝修
估唔到靠支國人

仲有大塚明夫、麻婆、百變小櫻個小狼嗰幾個聲優都有出聲，支那有唔少人都話要封殺同換cv

b站收入有大半基於手遊 其中bgo佔最大，fate裡面大塚明夫有配征服王 麻婆更加唔洗講

幫打日本戰線，可能可以送b站一程

bgo

分分鐘連配音都無埋

佢地真係被教化到好on9
藝人表態：娛樂圈摻和甚麼政治！
籃球員表態：運動員摻和甚麼政治！
教師表態：教育人員摻和甚麼政治！
漫畫家表態：動漫圈摻和甚麼政治！
Etc etc etc

咁邊撚個先可以講政治

到最後, 佢地會發覺所有界別都唔再畀面佢地

痴線，大塚明夫都搞人地業界大前輩
真心郁唔到架喎

想睇bgo仆街

浪客行完咗未？

美日戰線
諾曼第大反攻

漢化組會大大聲話抵制你唔譯你啲漫
講到買一本圖源好似好大筆生意咁

LM

翻牆偷看死全家啦總之

支那人學咩人抵制啊
漢化+字幕兩組搞彎個市場

支那人一向只睇網上盜版免費漫畫，有咩資格杯葛。

呢下真係文革國際化
紅衛兵衝出強國

我正諗住咁講